【今日炒乜輪】有人今早低位撈騰訊牛 4萬變52萬！

今早開市騰訊（700）繼續屠牛，最低跌至377.2元，共有29隻牛證打靶，涉及約9億份街貨被收回。重貨牛證被殺晒後，騰訊股價報復性反彈，一度從低位急彈半成，全日倒升0.88%，收報388.4元。今早有4隻騰訊牛證收回價為376.98元，分別為69255、69167、68927、69047，距離被打只差一線。逃出生天後，該4隻騰訊牛證爆炸式上升，以今日高位計，一度由低位爆升逾10倍！

交易資料顯示，有炒家今早低位大手撈生死只差一線的騰訊牛證。在9點34分，有一宗大手買賣以0.02元價位買入195萬股騰訊牛證（69047），耗資3萬9千元，假設今日倘未沽出，以高位0.295元計，一度翻至57.5萬元，勁賺13.7倍；若以收市價0.212元計，亦升了9.6倍，賺37萬元。

打曬

十點就打左把 52萬？5個2都未必有

唔係唔走啊